<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<eventos>
    <evento>
        <titulo>LOLLAPALOOZA</titulo>
        <ubicacion>Sao Paulo, Brasil</ubicacion>
        <descrip>Con 4 escenarios y más de 70 artistas de todo el mundo, se considera el mejor fin de
            semana del año. Para cantar, gritar, bailar, emocionarse y crear memorias que durarán
            toda la vida!
        </descrip>
        <fecha>25, 26 y 27 de marzo</fecha>
    </evento>
    <evento>
        <titulo>ROCK IN RIO</titulo>
        <ubicacion>Rio de Janeiro, Brasil</ubicacion>
        <descrip>Rock in Rio es un evento originario de Brasil que incluye una serie de conciertos de rock y pop. Es
            conocido mundialmente como "El festival más grande del mundo".
        </descrip>
        <fecha>2 sept - 11 sept</fecha>
    </evento>
    <evento>
        <titulo>GLASTONBURY</titulo>
        <ubicacion>Pilton, Reino Unido</ubicacion>
        <descrip>El festival Glastonbury combina todos los mejores aspectos de un festival. Dar un paso es
            como ir a otro país, ya que está dividido en zonas socio-geográficas
        </descrip>
        <fecha>22-26 junio</fecha>
    </evento>
    <evento>
        <titulo>MADCOOL</titulo>
        <ubicacion>Madrid, España</ubicacion>
        <descrip>Mad Cool es un festival de música que se realiza en Madrid desde el año 2016. El arte, la moda, la
            gastronomía y el turismo se unen eclécticamente en este festival.
        </descrip>
        <fecha>6 jul – 10 jul</fecha>
    </evento>
    <evento>
        <titulo>SON DO CAMIÑO</titulo>
        <ubicacion>Santiago de Compostela, Galicia</ubicacion>
        <descrip>El festival que lleva a Galicia al panorama internacional. No te pierdas la edición del año Xacobeo!
        </descrip>
        <fecha>jue, 16 jun 2022 – sáb, 18 jun 2022</fecha>
    </evento>
    <evento>
        <titulo>PRIMAVERA SOUND</titulo>
        <ubicacion>Barcelona, España</ubicacion>
        <descrip>El festival aúna en sus carteles las últimas propuestas musicales del ámbito independiente abarcando
            cualquier estilo o género,
            esencialmente por el pop, el rock y las tendencias más underground de la música electrónica y de baile.
        </descrip>
        <fecha>25, 26 y 27 de marzo</fecha>
    </evento>
    <evento>
        <titulo>SZIGET</titulo>
        <ubicacion>Budapest, Hungría</ubicacion>
        <descrip>El Sziget Festival es uno de los festivales de música y cultura más grandes de Europa. Se lleva a cabo
            cada mes de agosto en el norte de Budapest, Hungría, en la isla de Óbuda, una frondosa isla de 108 ha en el
            Danubio. Más de 1.000 actuaciones tienen lugar cada año
        </descrip>
        <fecha>10 ago – 15 ago</fecha>
    </evento>
    <evento>
        <titulo>READING AND LEEDS</titulo>
        <ubicacion>Reino unido</ubicacion>
        <descrip>El Festival de Reading y Leeds es un festival musical anual que se realiza en las ciudades de Reading y
            de Leeds, en Inglaterra. Los eventos tienen lugar simultáneamente el viernes, sábado y domingo en el bank
            holiday de agosto, compartiendo la misma programación
        </descrip>
        <fecha>26 ago – 28 ago</fecha>
    </evento>
    <evento>
        <titulo>COACHELLA</titulo>
        <ubicacion>California, Estados Unidos</ubicacion>
        <descrip>El Festival de Música y Artes de Coachella Valley es un gran festival de música que se desarrolla
            durante tres días en la última semana del mes de abril y tiene lugar en Indio, California, Estados Unidos en
            el Valle de Coachella en el desierto de Colorado.
        </descrip>
        <fecha>15 abr – 24 abr</fecha>
    </evento>
    <evento>
        <titulo>LOVELOUD</titulo>
        <ubicacion>Salt Lake City, Utah</ubicacion>
        <descrip>Este festival de música, derivado de la Fundación con el mismo nombre y creada por Dan Reynolds tiene
            como finalidad acoger y ayudar a jóvenes y familias que están pasando por el proceso de aceptación.
        </descrip>
        <fecha>15 de mayo</fecha>
    </evento>


</eventos>